有冇hea99既工請人

介紹下

長工兼職都得

有hea工
但唔請人
利申 做緊

有都自己做先啦

做大媽收利是

有冇唔洗返工既工請人

大把 但輪唔輪到你呀？

咁都叫工？